[有圖]最誠實議員

又真係幾誠實

慘得過吳幸美